[突發][有圖]某登CEO生活照流出

唔敢講高登？

垃圾登咁垃圾唔想提佢知名幫佢宣傳